<resources>
    <string name="app_name">J0_homework</string>
    <string name="contact_list_fragment">Список контактов</string>
    <string name="contact_details_fragment">Детали контакта</string>
    <string name="example_name">Иван Иванов</string>
    <string name="example_phone">+79998886655</string>
    <string name="example_email">example@example.com</string>
    <string name="example_description">Какое-то описание контакта</string>
    <string name="example_long_description">Современные технологии достигли такого уровня,
        что разбавленное изрядной долей эмпатии, рациональное мышление предоставляет широкие
        возможности для дальнейших направлений развития. Вот вам яркий пример современных тенденций
        - социально-экономическое развитие не оставляет шанса для экономической целесообразности
        принимаемых решений. Следует отметить, что высокотехнологичная концепция общественного
        уклада не даёт нам иного выбора, кроме определения вывода текущих активов. Повседневная
        практика показывает, что сплочённость команды профессионалов однозначно определяет каждого
        участника как способного принимать собственные решения касаемо стандартных подходов.
        Приятно, граждане, наблюдать, как представители современных социальных резервов описаны
        максимально подробно. Внезапно, стремящиеся вытеснить традиционное производство,
        нанотехнологии призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть
        превращены в посмешище, хотя само их существование приносит несомненную пользу обществу.
        Ясность нашей позиции очевидна: постоянный количественный рост и сфера нашей активности
        не оставляет шанса для дальнейших направлений развития. Для современного мира новая модель
        организационной деятельности является качественно новой ступенью дальнейших направлений
        развития. Каждый из нас понимает очевидную вещь: перспективное планирование говорит о
        возможностях дальнейших направлений развития. Также как граница обучения кадров в
        значительной степени обусловливает важность первоочередных требований.</string>
    <string name="remind_about_birthday">Напомнить о дне рождения</string>
    <string name="channel_name_birthday">День рождения</string>
    <string name="birthday_notification">Сегодня день рождения у %1$s</string>
</resources>